玻璃之情 cover

唱左首cover，求連登仔指教